究竟馬灣係咩玩法

有邊個會想去馬灣？
點解係禁區？
點解掉頭都要告鳩人

唔係禁左好耐世紀咩咩低排放區政府用來打飛機啊嘛

馬灣狗

係香港咁細既地方整個低排放區出黎做乜撚呀
好撚冤枉，拎走兩個雪糕筒就要收錢

打飛機囉

你連馬灣都唔知唔入得 抵罰啦

錢就比梗嫁喇

本身真係諗唔到有咩理由要入依個廢地方

似乞食多

換架hiace 咪入得

好大隻字寫住禁區
斷估應該唔會唔小心？

定樓住以為掉頭走會無事

樓主

原居民有特權

馬灣唔入得
無車牌嘅都知啦